19000開post 未呀

屎波寧同會員大佬屎波寧都係垃圾

傻仔唔色開